TG群-公海2.0同我割蓆

屌你班撚樣,個個把口都識講唔割蓆,但意見一有分歧就割得快過建制派

今日有手足比人斬,我話一定要識還拖,你要意見,我比埋你,公海2.0(3萬幾人個個)既ADMIN就踢撚左我,仲要比人話五毛

你地身為一個香港人,如果仲唔識改變心態既,香港人就一日唔會有民族性

咪撚玩我啦,斬人,打人都唔係第一日既事,口講話要自衛隊,要用防狼用具,你地自己弱智定當人弱智?我如果係刀手見有兩個大隻佬企係到都唔搞你啦,防狼用具香港就犯法既,打少陣飛機啦,仲話要坦?我屌你老母啦,係咪你做坦頂刀呀?

我同你班垃圾講,你地就繼續打飛機口講抗爭,口講革命啦,放棄本能,比人打比人斬都唔識反抗,你連隻豬都不如呀!

講野係咁難聽,但真係有起事上黎,你臨時學既拳,帶既野真係識用得返再講啦,有時人就係咁架啦,總要D timing係要頂硬上

我連登ID係22942,你地就繼續屌我係五毛啦

心態決定一切

慶撚過火屎,比人割蓆,但又要靠連登上位,食屎啦你班垃圾

推比更多人睇

希望巴打唔好灰心
最近嘅捉鬼風氣真係太過分
希望會慢慢平伏返個風氣啦

灰撚到仆街呀,如果好似佢地咁,我都幾相信,一有事,佢地跑得快過保特

係呀,你跑到,你身邊既人呢?你同行既女士呢?單丁一個人我會建議你走,但如果你人多過佢,你第一個諗法唔係阻止佢,唔好比佢繼續傷害更多既人?

如果係咁,真係唔好再口講抗爭,你邊個都保護唔到

意見唔同就成堆出黎話你分化
好撚多group 都係咁
我懷疑直頭係啲狗開嘅

咁又唔會既,不過我由1.0睇到2.0,估唔到依家變成咁姐,始終開公海/做ADMIN既隨時係會出事,好難係狗開既,但班撚樣只係識打飛機係事實

絕對應該還拖，自衛係使用武力既理由

毋分和勇，永不割席：終極行動原則 2.0 + FAQ

講唔岩兩句就只係識踢人,唔識反駁,咁你地同藍絲同中共有撚分別咩

Support you 俾人蝦到上心口仲和理非
Btw 和理非唔敢還手 我都會保護佢地

佢地又唔係完全要和理非咩都唔做既,但講埋D野真係弱智,只係識打飛機,又話要自衛隊又點,但到今時今日都未見到

同埋佢地覺得心態唔重要,如果心態唔重要既話,比你有起事上黎,你有架生係手都唔敢用/唔記得用啦話明突發,發生時間可能得2-3分鐘,但就算依2-3分鐘好大機會影響你/其他人既一生

係事發現場既可以先班馬再覆桌，即刻覆桌就高少少風險，我頭先出去，好多手足都話咁啱無Cam既一定覆桌

見到大愛左膠就嬲 成班根本寄生蟲

巴打唔好嬲
會唔會因為有人俾人斬所以大家燥咗
希望佢地只係一時衝動
我地要記住唔分化唔割蓆

建議還拖

都話左唔分化 唔割

加油手足 唔好灰心
呢一刻你嬲就正中支共下懷
記住被捕、犧牲咗嘅義士
一齊行落去

家陣我率先比人割撚左

無呀 我明白每個人都有會情緒
但係成日話割 真係唔好
我地點樣可以勝利
得一個原因 係團結呀

好多公海都係咁
之前機場我淨係講左句唔好逼和理非陪你食Tg咁上下既野就比人Ban鳩左

見住人拎刀斬一定係跑走
點會還拖

如果你單丁一個咪走囉，但身邊有其他人既真係諗清楚先，隨時一個決定害左人地一世，有時唔係夠唔夠打問題，係要逼住頂硬上，你出黎係抗爭，係保護自己權益，保護其他人既權益，如果依樣野都賣隊友跑走而唔係對抗，咁香港點都唔會有改變